巴士有人食緊煙

車上邊有條友好似食緊煙
點做好？緊係上連登問

幫佢含

叫佢打開窗食

未點著喎